［緊急］文宣組入一入嚟

辛苦你哋咁多日嘅付出啦
但係我哋仲有好長嘅路要走

今次嘅輿論十分重要
首先全部黨媒一定鋪天蓋地放大衝立會嘅行為
重點係部分和理非對於衝立會都開有啲怨言
泛民亦都俾人施壓要割蓆

先唔好屌任何一方先
宜家首要任務係穩住+挽回民心，唔可以俾佢哋有任何機會割蓆
要知道咁多次以嚟都係靠大家合作先可以叫做暫緩下
如果今次無埋佢哋嘅支持
之後一定難行好多

所以
我哋要主動帶返風向
講返五大訴求（+點解要衝?）
唔好俾人放大衝立會嘅行為
小弟不才諗唔到啲咩
大家一齊幫幫手啦
輿論靠我哋㗎啦

最後
千祈唔好互屌，關鍵時刻最緊要團結！香港人加油！

自推

十連推

文宣組 之後幾日準備猛烈輿論戰，大家要READY

Pushpushpush

有無文宣組tg

輿論戰 而家有咩方向

隔離post見到

［文宣智取］輿論戰核彈 政府警察故意引示威者入立法會

自己認為既重點：
-重申示威者既訴求>>佔領是因政府草菅人命(三名烈士)
-示威者不離不棄>>廢老放自己人係街上等死，唔幫手急救
→並非為利益/不專打殺，不是暴徒
-放錢先攞野飲>>不是暴徒
-適時撤退>>理智/沒有威脅官員人命/單純表達訴求
-已經沒有示威者，但警察擋記者+記者被圍軍器廠街>>警察不分敵我/暴戾

暫時係咁

淨係搵到呢個
頂住先

[文宣] 616 tg文宣 多圖請進 有意者請入group

緊急，林鄭4點開記招搶話語權！！！

+政府故意引示威者入去（狗嗰條片五點就錄定），目的就係要分化

今鋪文宣又有排做

得閒又自推下，就快沉底

thanks 等風聲無咁緊

各位巴打諗到任何idea 都犧牲少少時間寫出嚟先，今次真係好重要